點解有d人行路對腳要分到咁開？

係咪比人屌得多
合唔埋

笑傲江湖

是因為他們瀨了屎